我想練習作文，請出題！

論梁振英與港獨之關係

點解我冇女朋友

毒

講下點解你仲未死

My dream job.

沙灘上的空樽

今日經歷了一些事後，我發現平時十分乖巧的一心，也會有淫蕩的一面。此為文章的開頭，試續寫這篇文章。

戀愛的定義

所有國家級的外交只不過是另一種模式的戰爭。 by 周思來

你同意嗎？

幾有意境

停車站借問

何謂正常樣？

雙人床

紅綠燈

旋轉木馬

急症室眾生相

夜與路燈

記一次夜訪經歷

我望著面前一幀褪色的照片，令我回憶起那令人難忘的一夜

how to remove dog poop with your hands?